[NS] Pokemon劍盾售前討論區 #10 護主犬 Roar&Close Combat

歡迎各巴絲討論Pokemon正傳遊戲
此POST並非小圈子
同時嚴禁召開TG進行小圈子活動
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

劍盾最新資訊(不停更新)

御三家：

封面神獸：

新精靈：

洛托姆手機

男女主角：

宿敵

博士&助手：

草系館主：

冠軍：

伽勒爾地區 / ガラル地方 / Galar Region：

野外精靈：

巨大化精靈群戰：

官方PV：

其他重點：
1. 道館賽回歸
2. 玩家群戰巨大化精靈
3. 單車回歸，及新增水上單車

其他消息：
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

出緊去打Pokemon Go團戰

各位捱住 一齊打奉神犬

金鐘站等緊家姐
大家有緣就見

金鐘站多唔多狗

幾隻

華御結啲囡囡話自己著白色衫會唔會比奉神犬咬
臨走就叫聲加油

下一站金鐘

我係總會門口等緊奉神犬出現

風速龍狗

加油

無mega玩?

好名

英文係

你今日全日留守？

應該係

點幾兩點過嚟揾你食飯

睇個勢好似係放哂所有pm係home，以後每餅新遊戲得自己個regional dex，喺個dex有no.既就可以由home傳過去，個dex無既no.就繼續喺home坐監唔係好似以前bank隔一陣先開嗰種
lple就無野戰同go式捕捉，劍盾就斬pm屌即刻減咗買既衝動lple原本好地地，見到佢做埋d膠野就無買到，屌你啦咁撚懶

2021 vgc全國圖鑑制一定開返齊啲寵
依家係諗緊2020點過

坐係地下食緊燒賣當lunch
等陣出返去

3點神獸放題你打唔打

我唔衝得
sorry

係後面吶喊下都好

你萬事小心

如果劍盾dex無百變真係食得屎，爆機就封game
而且2021唔一定會按照慣例開放全國既，2021出珍鑽復刻，用modify咗既神奧dex做新pokemon list咪得，佢話唔定個餅劍盾係直頭data都無入落去

成日吹BP 復刻
一陣letsgo sliver and gold

Let's Go 瑪莉露與布魯

人呢

下, 以往慣例都係新一代初期唔俾用bank嫁啦, 你點樣睇個勢係唔俾其他寵落game
依家俾你係上代帶某D寵上黎俾你speedrun咪算好
另外冇百變怪咪一樣生到, 回歸基本步咋ma

初期係指頭兩個月喎

預備好刀片未

Tg

內傷小心, D狗岩岩升lv學左種子機關槍

我都學識咗teleport同triple protect

14240
佢話到明以往例如日月，你可以透過bank傳alola dex無既pm都得，但係今作"から",由呢作開始，方針改變，佢呢句之前講咗3個原因啦，諸如畫靚每一隻既模組，圖鑑數已經過800，戰鬥平衡，所以home只可以傳galar dex有既，仲要有兩句，一句係經過漫長討論，一句係因此我地簡galar dex有咩pm諗咗好耐

如果同以前只係等幾個月，邊會講咁多開場白同林嬸野

到最後仲補多句知道好多lple玩家刷色違galarの図鑑登場するで"あねば"如果galar個圖鑑有既話就由home傳得到去劍盾

如果係好似以前咁，我唔覺得佢會講咁大輪廢話希望你啱我錯啦

原來有咁講

不過就算係真我都覺得冇太大問題, 大家由0開始, 呢D時間生蛋最好玩

我係無6v百變唔識生蛋既廢jer，無謂要更多既pm下海做種啦

有超能貓無黏龍我就準備行動升級

升級到將超能貓跌出galar dex

升級到超能貓要有進化

冇百變怪圖圖犬我即刻飛去日本斬開增田十碌八碌呀

第一眠腦睇錯以為去日本飛田

第一睇錯以為去日本飛田
眼

第一睇錯以為去日本飛田

嘈增田啦到時咪又係玩

好撚攻鼻
屌你老母

平安？我發夢都中左兩下

我中左好多下
休息左好一會先回到氣

無事嘛？而家喺邊？

離開左

喺龍和道不斷被催淚彈+速龍迫退，大部分人走入ifc

肉傷現身未？

我接走咗佢

無事 但係quit咗 輸咗神獸戰

安全，飲緊凍朱古力

定性咗暴動
大家小心

好大件事

貼一貼水館主官方圖定一定驚

好正

佢做女主角正過悠木碧

有啲似當年bw小菊兒種感覺

召喚FF去日本嘅話幫我買本本

無人記得sonia了

Why not both?

平安到家了

Serena都無人記得全部變晒支持莉莉艾啦

我都依家都係小光派大丈夫～

辛苦了

仲未肯出figure

我頭先撤退
見到幾個好年輕既小妹妹
不斷係度喊
聽到佢地覺得自己乜都做唔到
好心酸
當下我都好震撼

我地何嘗唔係

中槍個巴打希望冇事

見到屎塔肥IG出咗個🙏🏻嘅story

雖然藝人身不由己 但起碼都表示咗自己對件事嘅關心

我愛屎塔肥

冇人比人捉到丫麻

玩pokemon go點會比人捉呀

因為見到好多人比班狗捉左
唉

好擔心現場既手足

雖然唔係情人節 或者其他現充節
但我決定點人數

1. 內傷

果然roy蛇係最快覆我

唔係所有舊寵都可以傳去新一代，咁同斷代有咩分別，仲有個home有乜存在意義？

搞到我都唔知出唔出Switch玩劍盾好

仲係現場既巴打加油 不過安全至上

見到潛咗水驚你玩pokemon go玩到出事

無事就好

我咩都捉唔到

今作冇Z技冇mega

Vgc環境應該會似2017

咁一定啦
不過要睇有咩神獸用得 而且有機會地狗地龍都唔存在

沙漠蜻蜓的時代來臨了

好事定壞事？

加強版

火貓

超能貓呢
？

超能貓呢？

換電話未？

無Mega嘅話可唔可以還返浮遊比染巴

電狗同小妖獸都無人有心機講

呢幾日d晴報完全無留意

呢期護主犬太搶鏡

真．地龍

鬼佬好中意仔哥基

哥基
我去外國定居的話第一樣做既一定係養哥基

連愛回家由平日24 25點收視
尋日得返16點

唔代表d人冇睇cctvb
可能去咗睇cctvb新聞台

貓

口痕想搵野含

有無甲賀忍蛙

未有得check cctvb送港台收視

咁的英文都做到署長
呢個位係咪奶閪奶返嚟

我同bg啲英文都床好過佢

咁你地都叫浸過咸水

佢哋去蝗語區咋

咁唔會剩係學到蝗語嘅

駁吾刀

Mewtwo

隔咗兩日先知會冇所有pm

係以後都唔會有一餅卡帶可以有齊所有pm，好無陰公

染巴912港島又有神獸捉

你mss怕唔怕影響

點解會打錯字

Gf報復老玩家唔撐lets go

棄game最佳時機

飛花

漆彈大作戰遊戲攻略

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

駛唔駛出個攻道館攻略

我覺得要 有無建議

唉呢幾日連打機都冇心機打

無乜點玩pokemon go

唔好話switch
我連pad同傳說都無開過game

當然垃圾pkm都無 除咗開go去金鐘捉精靈

原來真係佢
等我仲諗我有冇睇錯

Who

咁似比卡嘅

我老細永遠係染巴

唔怪得佢之前潛水啦

咁siuba呢

戰友

下次見到佢要合力擊退

叫佢改名做皮卡啦屌

佢幾時會蒲頭？

仲好意思蒲頭咩...

班友咁甩皮甩骨驚what，佢又唔知我呢啲人嘅存在

原來佢係d咁既人

之前條仆街搞搞下open失撚咗蹤

搞到今年無open玩

有冇vgc2019？

唔洗返工咩

搵到工拿？

以為內傷做緊廢青

我係廢青去咗金鐘捉pokemon啦

老咩細

驚唔驚個樣變老

劍盾等你搞呀

佢唔搞我2020點拎超能貓登頂

會搞既
希望唔係少好多精靈

失踨一排係咪接收重要任務既儀式黎？

有恥鬼有超能貓但無黏龍

無閃雷鳥

肯用打雷打落金鐘未

等ff教我玩

我識鬼
到時瘋狂對戰我又瘋狂評述=9up

我又要講我又要講

未識玩雙打

有冇2019？

行開啦你

慘

Why

我又唔係roy蛇

請先寫出你pkm vgc的履歷和經驗

外國選手

2017年
Sydney Regional Top 32
Auckland Regional Top 10

2019年
Hong Kong Regional 包尾

多謝你提供的資料,經專人(小組)審閱你的既資料,有消息會再通知你

BTW 2017 有幾多cp?

Can you comment PKM VGC all in English

原來前日又出左新晴報
突然冇想玩劍盾既衝動

都係因為全國圖鑑？

估唔到PKM界 都有共狗

yup
畢竟日月既寵有晒感情
冇得全部一家團聚唔開心

btw 新出個兩隻怪怪地 尤其紫色個隻

進化變墮天地獄獸

六翅獸

終於都上返1500🤭

打?

Online

邀左

紫色好似小學生畫既設計，幼稚園生油錯色，如果你話隻野係色違咗，咁都好少少

FF GG

做乜鳩

2019緊

TVアニメ『ポケットモンスター サン＆ムーン』6月16日放送回の全登場キャラクターのCVを堀内賢雄さんが担当！ 堀内さんよりコメントも到着

講少少咩事
呢集係講返上集小智比雪拉比帶走左之後比卡超佢地發生咩事
有少少似當年比鯉魚龍吹到失散左得班精靈自己做獨腳戲咁
但今次由堀内賢雄一人聲演哂全部精靈
即係原本呢集可能一樣係比石塚運昇單飛做哂

我真係冇留意新晴報
有咩新怪 ?

超能貓進化
黏龍mega

火蔥鴨進化
背背龍泰坦化

真係有女鐘意pokemon

典解毛仁房聞禾

Your tea?

公司有個幾靚嘅女仔icon同比卡超公仔影相

圖呢

乜重點唔係賣2000？

不了

btw, 點解會無端端整個咁既訪問

有冇？

又話no.1 fans
hugo siuba misssiu 上晒報你都未上

出個DOUBLE PACK版入唔入手好
定係買番個單版本好D

我會入double pack

好想快D知佢會出咩特典

唔齊精靈，買單版本算

盾

應該都係兩舊膠

新手想問 兩個有咩分別

通常會送多少少野
舊年就送99粒精靈球
或者回復藥草咁

可能兩個版都係同之後LET'GO一樣有D特定精靈係唔同版本先有
LET'GO我都入晒兩隻,不過主玩比卡超版

巴打唔係問double pack同單版本分別咩？

SORRY係我GET錯.

其實我想問埋兩個單版本之間有咩分別

oh
神獸會唔同 劇情一小部分會唔同(例如敵方幹部 捉神獸地點之類) 有版本限定pkm 衫會有版本限定

咁double pack係唔係有齊兩個版本嘅嘢

double pack就係將兩盒single pack再加個外包裝包埋一齊

多謝巴打唔厭長氣咁解釋俾我聽

冇事
到時記得上黎一齊玩

巴打打算入坑？

原來係SIU小姐
特登伸請個ACCOUNT去睇下先

唔係可能, 係一定

有無門路

乜Pokemon野都賣果個？

媽 我都上左新聞

係呀

之前喺連登見到有個post講pokemon漫畫

搞到我想玩返pokemon

記者行到佢5米範圍被佢浸味嚇走

係喎

無你份

條片60lv 6V fini
你教下我點捉

仲要配佈閃

食冠

機會既嘢你恨唔到

但點解唔係5V0A

60lv呀

6V型D 好似係

亂....亂數

Phoebe就是2016年的香港代表，比沒有拿過地區冠軍的小智更利害。

個editor同我出黎

個寫手識d野

歡迎巴打入坑
多啲上黎一齊討論下

btw
早排話入坑啲班師兄去哂邊？

11月15日就會湧入

你諗住邊到買double pack
買double pack係咪無偷跑

11月11就會開始入黎問邊到有偷跑
然後消失

有偷跑未

香港買double pack買可以偷跑

姐係咁 奇異種子呢

咁早有得訂？

好似話歐定美版double pack會送個金盒

我唔知

聽日後日你肯衝都有機上報

個盒廢廢地

唔急啦 話唔定switch特別版機包game

如果想玩返之前日月 但又無機

應該點買先最抵

買二手啦

出POST睇下有無人一齊放啦

佢間野係唔係賣改寵

無買過,判斷唔到哂同完全下定論

50LV既FINI?

聽日去唔去遊行呀

你八方個時D副職點組

Pokemon go 想伸手
有冇勁寵送比我玩下

ifung台 FF台冇左 而加染巴台獨市

我未玩到就end game

記得打武裝

出新GAME佢地會回歸啦

無黏龍 罷玩

紅波6V?

(1/31) ^6 再乘 1/咁多種性格

係唔係咁計

鎖3V，3次方啫

1/32

大家如果聽日去玩pokemon go嘅話

記得印定多幾張小熊維尼嘅相係身

Even有咩事咩護主犬咬

都拎張小熊維尼出黎大鳩佢

笑左出聲

肉傷得罪人?

整臭個post

3毛

admin咁耐都唔做野

對唔住大家

因為我出面嘅追擊搞到大家要食男男基圖

定係你係基

係咪開始怕了唷蕭蕭

你唔講我都冇留意到有基圖

Gay Test

推到下一頁先

推

太古廣場巴打

掉咗上reddit/pics，幫手推吓

義士英魂
永垂千古

到底班護主犬係咪變撚晒冰系

定係香城地區嘅護主犬係冰惡雙系

點解可以冷血到咁

Close combat

差唔多集集都有得捉GEN1三雞
三雞係咪真係咁唔值錢

閃雷鳥=公廁

大家加油

好多人

坐緊背背龍黎support

塞爆港島

巴打有去?

順便恭喜劍盾

隊伍塞到爆左，罰緊企

點估到pokemon都有咁既一日明明換張地圖加批新寵正常都唔會可以出d咩事

都話咗剩係可以帶6隻pkm

刪寵刪得咁開心呀啦
叻糕得撚晒罪所有玩家呀啦

獻完花

最可悲嘅係
我相信劍盾都係好好賣

望下垃圾叻糕都賣到發發聲

辣殺驚

香港人

刪寵真係堅on9

你話一開波無得用 要等bank就話姐
依家成年都無得用

其實我很大程度同意該說法，現就我所知加以論述。

其實一開波就應該要有啦
你估我地係小智
幾廿年都打唔贏冠軍
快個d兩三日就爆機之後生蛋啦

BBG今年到底有無打過2019香港官方比賽?

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

我過灣好快WOR同我應該夠你隻飛機鬥

咁有冇2019？

香港最後一場2019賽都完了,你而家先仲想打

訓了,明天請早

今日點去打呀？想知邊個有心情去打機

因為佢刪寵而搞到我卻步了

BBG想清算

最後咪又係會買

有冇200+1？

最近既事搞到我冇晒心情玩 同好似有小小抑鬱

舊寵當DLC咁出
就算今集冇咁做 下幾個GEN應該走唔甩

今次我撐你

GF撚狗咁撚我哋依啲老玩家

染巴幾時再開台

你幾時開台玩八方

無心情開台

開台本是無意義
早收工咪開台

小鋸鱷

有無翻譯

都唔知笑定喊好

ミミキュー話想留係阿羅拉
然後成班又打又鬧話阿羅拉唔需要你
之後ミミキュー就話唔想就留係阿羅拉
但個班精靈又走哂出黎送佢去新地區

Cut都唔會cut御三家
係cut都係cut直衝熊之類可有可無嘅垃圾二等PM

御三家先最大機會cut

你諗下黑白cut走晒
Xy cut剩gen1
Sm cut走晒 要島search先有 仲要唔可以參加2017

今次我買除咗gen1之外其他全部cut晒

買幾多先？

Btw亼次pokemon direct條數找左未？

佢無鞠躬咩

但pv已經有冰樹美納斯泥偶巨人冰岩怪呢d

御三家咪可能爆機比你3揀1

咁快講出黎, 佢都未落注

唔好整走我隻Breloom

想問下今集點樣刪寵 唔係都係好似之前咁連bank傳返過去咩？

如果新地區的圖鑑本身冇收錄到果隻pkm的話
就唔可以傳落去swsh度

最主要我覺得係平衡返對戰環境

有新情報未

求其比隻狐狸我登頂就夠

平佢老母 用2020規咪得 洗乜刪寵

hgss 打完green 比盡都係6x lv
要點先夠打red

其實點解關事
係咪del咗啲完全冇人用嘅pm, 整體環境會睇落平衡咗

只有反送中最新情報

就咁打有咩問題

用6隻1lv都夠抽啦

捉隻封面雀去打啦

遲下會唔會連教育局都會出賣學生同老師

一早腐化咗嘅部門肯撚定出賣咗好耐啦

香港仲有乜希望

護主犬勁過立方獸

m袋獸，夢特火隼，平衡火貓畀威嚇佢，你望下另外嗰兩隻夢特攞咩
meta無咗上面嗰浸，咪一樣有新meta新嗰10幾隻dominate
藉口就藉口啦，無人嘈佢就順利成章偷懶，以後可以唔駛做哂全部pm出黎

Gen7 御三家唔係 火乜貓 火乜貓 同 熾熱咆哮虎咩

木木梟世界第一

依隻家門雀黎

唔係火乜貓,係X熱貓

署長盒condom用完未

而家先留意到
GF cut寵可恥

今日原來係世界割席日

唔知PM玩家幾時先一齊聲討GF可恥行為

200萬隻PKM遊行

想問邊度有得預訂?

睇返過往紀錄一出周街都有得賣，唔建議訂俾人坐地起價

新人留個問題先
想問下玩究極太陽 一周目係唔係無刷性格既重要?過左一次先開始刷?

過關無必要理性格，真係有心長玩pvp先需要學育成

你真係唔聽佢廢up喎

性格唔重要
最重要係你愛唔愛嗰隻寵

聽咗一陣已經放棄，浪費光陰

上網爬過下文話 孵蛋果時先開始搞性格 刷v 之類
一開始捉果d性質唔太好有排搞 初初就可以就咁通關先
岩岩開始玩 觀念比較弱 所以先想問下

有得生蛋果啲就唔洗理
無得生先要刷

你過關正常唔會捉到好嘢，無謂嘥時間
之前lets go啱啱出有班友仔唔理我哋講，連波波綠毛蟲都要刷性格
真正育成門檻好高，你真係有心長玩再上嚟同我哋慢慢傾

然後刷到斬樹都未拎就棄晒驚

屌 用錯AC

好 我自己都上網睇緊資料
唔明再問你地

連登都有攻略

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

第一步
睇精靈種族值
睇下邊樣高啲
高個樣 配合性格就掂

例子
雷伊貝速度種族值130
大部分都係用特攻招
所以就用timid (加速減攻)
好好利用佢速度種族值嘅優勢
加爆最高嗰項就岩

(新手黎講，概念大概係咁)

咁高速點解仲要加速

Google

因為如果大家都咁高速
就要mix左佢黎做優勢or抽速
例如狄鬼vs耿鬼
同速一下影球55波抽速就會定到輸贏

1. 一般嚟講高速嘅都係想快過對手出招，考慮到對方有差唔多速度嘅pkm，加速/max速可以確保一定快過對手/可以抽速

2. 因為性格係加10%，基礎數值越高效益越大，如果你想速度加到某一個位(例如130速種加到啱啱快過max速120速種)，咁就可以用性格加多啲落速度，剩低嘅努力值可以分配去攻防HP等

等緊洗完衫好悶

訓唔著
係咁二答下

努力沖關中

好精神

Ching挽刀兵刀？

剛開始

剛開始真係要好好享受下通關樂趣
我依啲玩到關都唔想過
直接拎啲舊寵chur住衝到四大爆機
玩對戰

每次開機唔係喺生蛋屋前面部電腦
就係係雪山pc個老女人隔離

有時會喺battle tree換獎品嗰到

我永遠開機都係島1沙灘 執升級糖果個位

有冇哥哥送啲pkm go寵比妹妹我？

要面交wo

Agger

好啦🥺哥哥幾時可以比啲寵妹妹

無圖無真相

有雷超既話應該有埋亞種喎
同一個number既

果隻咚咚鼠黎

索尼亞

有冇2020？

隻秋

Oned jor

波波波波波波球

巴打你隻哥基係adamant?
咁大力嘅？

Serious黎 特性普通皮膚

連GPhone都叫台仔上連登

我哋依個post會唔會復甦

唔會
一上黎皮X丘就俾你屌走

又啱喎

就黎聯盟等睇戲

隻新鋼雀閃既，你刷左幾耐？

等睇登頂一刻

有無人開決賽組合盤？

博士同小智

個新道具好廚啊

幾倍？

超級大冷門組合

莉莉艾對肥仔有幾倍？

平時news台得0.幾收視
上個禮拜三有8.幾收視

港共喉舌台

屌你老母死柒婆比我抖返一個禮拜打八方得唔得呀

覺唔覺林奠真係好勁
本來我已經差唔多進入瀕死狀態
依家聽完佢用治癒波動之後又full power了

佢真係厚顏無恥到極點

Ching啱啱用果隻係沙漠蜻蜓mega?

訓醒未,今集無新MEGA

個隻係沙漠蜻蜓伽勒爾的樣子

我哋用緊Gen9打2020規

MEGA石好似未公佈係遊戲正常獲得既手法,你係

係
mega左之後用龍系招有1.5加乘
仲識hyper voice

【E3 19】《寶可夢 劍 / 盾》GAME FREAK 團隊專訪 希望玩家玩到的樂趣多得不得了！

4Gamer：感謝兩位今日撥空接受訪問。首先想請問增田先生，在 E3 連線直播「Treehouse: Live」中有提到「《Pokemon HOME》與《寶可夢 劍／盾》之間可傳送的寶可夢，只限於伽勒爾圖鑑有出現的寶可夢」，這點希望能再詳細說明一下。

增田順一（以下略稱，增田）：好的。伽勒爾圖鑑中登場的寶可夢確實經過了篩選，並不包含歷代所有寶可夢。

大森滋（以下略稱，大森）：我們至今為止雖然都為了能讓所有寶可夢都能出現而卯足全力進行開發，但因為現在的寶可夢數量已經超過了 800 種，真的只能如此忍痛割愛。如果執意要將所有寶可夢透過 Nintendo Switch 精緻的模組栩栩如生描繪牠們，那開發肯定會花上比目前為止還久的時間。

4Gamer：為了要在 800 種以上的寶可夢中取得戰鬥平衡，並彰顯特性……光想像就讓人頭暈呢。那麼精挑細選出的寶可夢數量，大約有多少呢？

增田：為了不剝奪遊玩樂趣，無法公開具體的數量，但本作還是認真準備了相當的份量能讓玩家享受樂趣。目前確定會登場的寶可夢，其進化前後的型態當然也會出現。例如冠軍．丹帝在宣傳影片中攜帶噴火龍，那麼小火龍也會出現在本作。

再加上，持有新特性的寶可夢也會出現。如果讓歷代所有寶可夢都登場，那麼寶可夢的定位與適性等平衡調整也會變得困難。為了能讓玩家享受到最佳的戰鬥樂趣，才會決定僅讓伽勒爾圖鑑中登錄的寶可夢登場。

BYEBYE各位...

預左無閃電烏

瞓住都贏嘅系列竟然連衰兩年

鳩估
Gen 1-3
關東御三家
綠毛蟲 獨角蟲 比卡超 尼多家族 皮皮 波波球 公廁蝠 傻鴨 護主犬 蚊香家族 卡斯 水母 鬼斯 袋獸 吉利強 大岩蛇 金魚 鯉魚王 百變怪 立方獸 伊貝 卡比獸 迷你龍
燈籠魚 咩利羊 毽子草 長尾怪手 烏波 黑暗鴉 夢妖 果然翁 土龍弟弟 熊寶寶 小山豬 小小象 圖圖犬 由基拉
水草 長翅鷗 拉魯拉絲 草格菇 懶人翁 向尾貓 吼吼鯨 大顎蟻 泥泥鰍 龍蝦小兵 天秤偶 樣衰魚 風鈴鈴 血翼 巨金

無時間咁慘又整隻垃圾lets go想每年搶一次錢就認啦, 下一餅新game諗好再刪咩未呀

同林奠一鳩樣

究竟要del咩pokemon先會令到戰鬥平衡

熾炎咆哮虎

屌你老母
冇全國圖鑑既PKM算咩正傳

X鹿

SBT

下年既資料片先出齊精靈引你地買

lm消失地狗

究極之劍 究極之月
800隻PM全登場

起碼3年啦，就算唔計SM都要計USUM

USUM就真係訓住贏啦

(ff)
諗起 wooper 打開 portal , d 精靈走出黎
mega 富迪問 is that everyone?
wooper 答 do you want it more?
極巨大咢蟻 係後面

PV咪有GEN456野囉

鳩估gen1-3 有乜寵呀

新寵？

見到你玩八方，但係冇台

發覺超能貓唔見咗好耐

肯定你溝到學生妹, 所以棄驚了

估下刪咩寵好過
第一隻冇丁滿

其實我係玩咗一陣就訓著咗 無熄機

明明無消失嘅超能貓消失咗

為左拎靈魂寶石Mega石跌左落山了

rip

再見 唔會玩
今次精靈大滅絕黎

End game

明明係一個進步左既平台
但出到黎竟然係不斷退步同閹割
啲地圖整到咁靚然後話3d化啲精靈好難
屌你老母

你一係整好先出啦
有d無得用
笑撚死咩

endgame先應該齊

未整好就2020先出啦
又要急住賺錢

集集都大賣都唔肯放多D錢落去做
FUCK U 增田 GF TPC

呢兩年都唔知係度做乜野

你試下R星整GTA話唔想整咁耐出住個皇后區比你玩住先呀 睇下有無人屌？
屌你任記真係無腦架 玩家唔急開發急

fans等左咁耐俾舊屎人食

呢一兩年已經比老任搞到對打機無晒樂趣

明明BOTW同mario odyssey都做得咁好, PKM作為最賺錢既IP反而愈做愈衰

game freak開發無撚用已經唔係今日既事 搞到今次都係咁虧 好心老任就唔好再比佢地獨立運作 拎返多啲實權返黎參與開發啦

其實日本/外國有冇D渠道可以直接send意件俾GF/TPC
應該有唔少人會屌柒佢地

陰謀論d諗會唔會係老任逼gf儘快推正統新作上switch唔想再理3ds

本身個勢都係咁
不過出隻未完成作仲要屈落平衡度
笑死人咩

３ＤＳ一早話會棄

拍得住７７７條例既理由

其實都明白佢開發難度同推出時間上嘅妥協
不過明白就唔一定要接受

蛇王出潮文屌柒GF未

今次我撐你架

佢知道實大賣整咁好做咩

唔夠時間做就請多d人啦，又唔係冇錢，level平衡又係拎黎講，你個level designer唔夠料就請過個啦，講到尾都係gf垃圾

Pkm.C:劍盾係有不足 我地（下集）會再繼續改善

我本身諗住雙版本表揚佢今年年頭辱華喎

寵都整唔晒 大家唔好抱有其他期望

話唔定部份move effect都係抄返叻糕同糕就算

點辱華法

對於未來的劍盾 我都想做 未來年都會比較忙碌
半

對於未來的劍盾 我都想做 未來半年都會比較忙碌

Roy蛇部手機垃圾啲定GF垃圾啲

Creatures 唔係參拜靖國神社嚇到大陸班Fans主動和諧單新聞咩
本身隻大陸版Pokémon Quest仲有兩日就開，結果延到而家都未有

有關機制 可以作一個合理既調查

佢肯改返比卡超先算啦屌佢老母垃圾GF同老任

唔准你地屌
人地都話明係為左讓玩家享受到最佳的戰鬥樂趣先cut寵
所以cut左先至一定係最好玩
如果唔cut先係垃圾

其實地圖都未算係好靚
你再睇下d樹先啦

冇咆哮虎同土地雲點樣有戰鬥樂趣

老任客服：

大致上來說老任應該已經掌握了情況了，
也知道大家多不爽跟遺憾，不過他們的確是無能為力，
客服這邊可能連第一方都都很有限，何況GF是第二方，
走老任客服或者產品支援通道，效果會非常有限，GF可能根本不會回應他們反饋，
只能建議大家發動社群網站最大的力量，
社群是最好也最有影響力的方法。

結論：老任叫大家抵制GF

Ｘ噴火龍世界第一

奉神犬嘅時代又返來了
係我地香港少咗呢個選擇姐

邊個同你講下一代有警犬

同埋警犬咁勁係因為

- 太多妖精
- 無強勁火屬in 2017
- 輝夜太仆街

依家劍盾姐係個地區有乜先可以係隻驚度用？

你要佢出home時俾返全國圖鑑咪仲難過處理譯名問題

睇死到時一街真香

一切都係錢問題, 你要整模組既話請多D人返黎做咪得, 佢個戰鬥系統又冇大改, 都係加新feature, 賺咁多都唔肯駛多D錢去完善個基本體驗, 垃撚圾GF

講平衡, 其實咁多代都冇嫁啦, 由其MEGA, 依家先黎講平衡

係佢引誘我

增田順一在E3遊戲展宣布《小精靈 劍/盾》未有收錄全國圖鑑後，在任天堂大樓會見一眾Game Freak管理層，據傳，資深高層森本茂樹在會議上粗口大罵「X街」，火藥味甚濃。

《讀賣新聞》向多名知情人士了解管理層怨氣大爆發的原因，他們覺得十分委屈，皆因增田取消收錄所有精靈前僅知會少數管理層成員，大部分Game Freak員工仍蒙在鼓裏。據悉，森本在會議中大聲説：「你太天真啦！依家就算有極巨化精靈人哋都唔會收貨！」

增田解説係工作做得唔夠好，森本茂樹扯火，話「唔好賴解説工作，一開始田尻健條契弟就低估形勢，我啲兄弟落去解説日日被人X！X街，你試下落遊戲展日日畀人X呀！」增田一臉錯愕，但繼續努力辯解。

森本谷爆繼續狂數，話一味叫開發部唔好動搖，所以即使有網上調查反對取消收錄舊精靈，開發人員依然去E3遊戲展解釋相關決定，森本繼續說「嗰時又憑咩咁堅定？」

森本茂樹鬧足5分鐘收唔到制，增田忍到呢一刻終於淚灑人前，森本隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

任天堂董事宮本茂加入護草，力數增田令任天堂今後難以面對玩家，銷售量將陷苦戰。同場股東你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有任天堂社員對森本茂樹呢番猛男舉動叫好，直言講出部分董事心底話。有開發人員話，今次刪走舊精靈弄得身心俱疲，擔心多年地區深耕細作一鋪清袋，問增田係咪無當佢哋係下屬，「過往好多新系統都係一推就推，都唔同我哋商量，今次決定又係咁」

《讀賣新聞》問過森本茂樹，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，會議内容唔講得」。

樓上篇潮文

原來係潮文
仲以為係真

原文係建制派麥美娟鬧777

有冇打算放係個page度

放去公海應該好多人信

支持

其實有冇人同我一樣
同意cut寵方案？

Ｄ內容同人物關係又逼真

不過我打錯左田尻智做健
如果真係再用既搵人改返佢

ok今晚meme page見

等睇下有冇人發表下意見先

劍盾不能成為廚寵天
堂

劍盾不能成為廚寵天

劍盾不能成為廚寵天堂

話說呢幾日見過張劍盾大力跳起攻擊嘅gif(同場加映有前作嘅攻擊動作.gif)
但係我未搵得返，有冇人見過

cut曬對戰比賽常用既寵我就支持

Cut黎做乜

以往不嬲兩種玩法

一種就vgc規 限本地圖鑑
一種就銀行放鬆後 全國際

我寧願佢話bank要遲啲開 比時間佢整dlc
都好過一刀切 要我玩唔齊寵嘅驚一年

叻糕比人屌完得153都唔夠
又要逼人屌多次

我可以俾佢cut 3隻
丁滿 心心魚 禮士蟲

cut寵呢樣嘢以前好似喺まとめ見過討論
雖然有爭議不過係有佢道理

我比較覺得唔舒服嘅反而係
佢講明cut咗全國圖鑑
但你睇到隻game啲3D動作都依然唔係做得靚
講咩維持質素啫 究極的Pokémon喎
我就寧願佢唔好出Let's Go所有人全力搞劍盾好過

一早話要抵制隻垃圾game

thx

「高質素」既樹

有誤會
可能唔只一年

以pokemon呢個IP既收入根本應該let's go同SWSH都要整得完善, 已經唔係要佢整得好

呢D野真係好基本, PKM數目代代都會加, 唔係今日先知, 你加得少用D舊寵頂都算, 有咩理由要cut舊寵? 舊寵就唔係寵? 如果capcom話下一代MH因為有新武器同新龍所以有D舊武器要消失又合唔合理? 如果capcom話下一代MH因為有新武器同新龍所以有D舊武器要消失又合唔合理?

日系廠不嬲養廢人+以小博大架啦
不過呢個問題出現喺任記大IP身上係抵屌嘅

仲話咩主題係最強寶可夢

理解但不接受

請多啲人咪得

Thanks for team
大力跳高左

呢鋪我就撐pkmc多Ｄ

3ds係２.5D式作畫（低技術Ｄ）

Switch係３Ｄ式作畫（高技術）

System又唔同，估計要幾乎重新作畫

作畫低質少少同有bug都合理同可接受
既

呢鋪我就撐pkmc多Ｄ

3ds係２.5D式作畫（低技術Ｄ）

Switch係３Ｄ式作畫（高技術）

System又唔同，估計要幾乎重新作畫

作畫低質少少同有bug都合理同可接受既

利申：我讀（過）Multimedia架

同一個3D模嚟架
係描邊同渲染唔同左
而且3D模係C社整都唔關GF事
係佢懶唔想處理晒800隻既招式/特性平衡咋
棵樹就好明顯GF整喇

Not sure

有睇過日月開發畫面就知
日月隻雀都係高清模嚟
只係放3DS要劣化降畫質
3DS雙打lag都係因為D寵成幾千面數
因為GF話精靈係生物唔要起晒角既多邊形，要圓潤既模組
就算let’s go都係用3DS果套模型，只係唔加描邊同渲染營造低級手遊塑膠風格咁解

勁ar

想駁佢但駁唔到

BBG啱架啦，拍定手先啦

藍sir唔好打我我唔反抗啦

答中就唔打(贏)你（vgc19)

哪一部不是萊士比亞四大悲劇？

Ａ．2016 Pokémon VGC Singapore Regional
B.2016 The PC after CP199
C. 2018 HK Pokemon VGC Assemble
D. 2019 Pokémon VGC Europe International Championships

台灣呢篇野講得好清楚GF係幾咁廢

成20年前由老任同HAL開發既競技場，D技既動作都好過2019既劍盾

有無人覺得應該要block返roy蛇

Ｙ

咁Ｘ呢？

老任：外傳唔計

GF 表示：我要整新game 呀
PKM? WFC

Playpkmhk-a表示：我要搞新game比賽 呀
PKM? WFC

十卜藍蛇

我我火蛾
我

我我火蛾

仲係叫阿健無改到

田尻健
田尻健
田尻健

改咗

百度朋友send比我

Noted with thanks 🙏

以為蛇王post

原來2019咁快到尾聲

又可以棄game了

打？

沖埋涼先

5min modelling

重有好多

Take a look at these search results:

Roy sir沖完未？
打得

佢訓左啦

又話2019
又走數

大家都係飛行系 不要分得那麼細

我打2019？我打飛機添呀

621直衝熊？

真係幾廢下
不過同樣地
我都完全冇期待過

講真當年wii隻pokemon r真係好好玩
記得將自己所有dp嘅寵傳晒上去打對戰開拓區

冇wii冇玩過

渣ga

窮呀

渣ga
咁窮

點先可以識到個有錢又喜歡pokemon的另一半

有錢已經難

依樣野想講好耐
轉左switch都冇競技場個LEVEL

染巴：d錢貢獻俾晒大財團

咪姐係FF

佢買少幾條腰帶就儲到首期啦

去秦國

變性

唔明

根據香港Lihk pkm master萊sir非正式統計，玩pkm(vgc)既情況係男多女極少

老實講我覺得冇衝突
除返開咪一個月一千蚊玩具開支
話唔定FF已經儲到首期呢

FF：樓我有，我要學生妺啊

你肯定得1000幾百

FF: 揾得多 洗得多

每個月可以洗成千蚊喺娛樂係咩概念？

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走

利申：唔煙唔酒唔嫖唔賭

我加埋閃電卡 ns驚 pkm公仔加埋都係毎個月1500

同女夾公仔但女出埋錢

利申發夢內清同我講

剩係講緊腰帶姐
依家佢又冇女，每個月三四千都負擔得起啦

真正人生

太睇少FF

FF有錢仔

首神認証

窮撚想像唔到有錢仔點使錢

講到咁都唔上水

首神同佢一齊買啲眼鏡都唔知值幾多萬

超能貓已經潛咗一個星期水

帶住條腰帶上前線保護學生妹被黑警拉左

入左鏡世界

你講緊咩
我睇唔明

你哋唔係買啲好貴嘅眼鏡咩

我果D好平

都未買貴少少果d

有冇講Lets go 小精靈 同劍盾 小精靈
可以互傳

睇頭post

@蕭巴吹木梟

牧場好唔好玩

同pkm比邊隻好玩啲

Digimon

真女神轉生

徽章戰士

刀劍神域

pkm go

我八方拎齊8個人了

唔知下一步做乜好

上網搵攻略拎哂8個普通戰職先

睇攻略可恥

Link呢

你話係糞驚我先買咋

典解唔問我

點解

當你明燈

幫Serena buff

GF表示FF下好啦

FF去咗邊

內傷話劍盾係糞驚
咁即係

但我一直都話叻糕係辣殺喎

希望下次見到佢唔係喺電視上以乜乜會代表身份見到佢

聽日會去既請小心

Pokemon專業評述家
Final唔識串

妖怪手錶4!出左

另外放LINK先

係時候買部mini專玩pkm

咩mini

傳聞出SWITCH MINI

好似話係假
個個網單純PS上去賣套

點解pkm女角冇得揀肥婆

Scorbunny is awesome.

Fail圖
毛毛蟲進巴他蝶
綠毛蟲進裂空座

好窮

買少副眼鏡

要啊
下次要攻頂
所以要買少副

亮視點創辦人：眼鏡業食水極深 一副眼鏡利潤達1000%！

手造架唔關事
係貼牌果D
即係眼鏡88見到果D所謂有牌子果D

清朗眼光 看清真相 感謝博士倫賜與我一副眼鏡

自從ff配左新眼鏡之後就越來越少上黎
肯定脫毒成功

FF 買左幾多副先脱到

佢配左1副之嘛好似

護主犬原來係地面系？識沙塵暴

Bulldoze黎炸

留名

本身是劍盾制作人的增田順一原本今日(21日)下午主持遊戲展，但因寵物小精靈Fans不斷提出問題等，遊戲展提早結束。增田於展後見傳媒，自稱自己「代表好大部分Fans的心聲」，批評反對刪除精靈的人搞亂遊戲展，又指「寵物小精靈有807隻，我當你最終每年有400隻被刪除，你都係50%之嘛！」

增田指有人認為他已「上岸」，「我生活係無問題，點解？因為我前半生很努力」，「但我擔心寵物小精靈，你搞亂玩家和GF的關係，令GF動亂，令玩家動亂，有幾千萬精靈湧落嚟伽勒爾地區，大家仲過到依加嘅生活咩？」

我屌你老母呀

醜聞纏身、因決定在《小精靈 劍/盾》刪減部分精靈而被各界炮轟的遊戲創作總監增田順一繼續被追擊。任天堂股東大會將於下周三（26日）討論傳召增田作供，要求增田到大會交代他公佈刪減精靈後曾參與過的工作詳情，並且提供相關文件和證據。據了解，Game Freak員工前日及昨日分別召開大會和集思會，席間部分開發人員對增田於解說刪減《小精靈 劍/盾》登場精靈數量時「卸膊、懶懶閒、冇盡全力」，感到極度不滿，擬倒戈支持傳召議案，「等佢（增田順一）上嚟畀人質詢吓」。

綜合多方消息，經歷上周就反對刪減精靈的混亂後，開發部終可聚頭討論形勢。消息人士透露，高級管理層森本茂樹於集思會上批評增田順一解說工作不足，形容極巨化精靈簡介「成呎厚」，而研討會召開二十小時會議讓他可以面對公眾詳盡解釋，增田竟然只出席了兩小時，且會上承諾向任天堂遞交補充資料有關開發程序，至今仍未見影，反而在任天堂社長的網誌上出現，直斥「好過分」。

另有Game Freak員工透露，部分執行董事有強烈聲音要求增田順一問責下台，直斥其解說工作不足之餘，一直以來屢爆醜聞皆由開發部護航，面對未收錄全國圖鑑所引發之爭議時卻「鵪鶉」不出聲，未能令公眾了解刪減原因，連累開發團隊被指罵，坦言不想再護着他。

此外，修訂登場精靈總數激發流血衝突令任天堂元氣大傷，據了解，股東在集思會上互訴心聲，大吐苦水，把過去的不滿及所遇的問題提出討論，更談及日後工作的協調，以至未來發展等，惟基於內容十分「坦白」，故眾人協調不向外披露，以示團結。

全部屌晒佢老母就啱

沒有超能貓的日子 第九天 陰

@roy蛇續寫

I go to school by bus

Game Freak高層森本茂樹在本台節目《小精靈全方位》上，認為任天堂加強宣傳後可考慮重推劍盾删減小精靈修訂。

對於社會有聲音要求成立獨立調查委員會調查整場删減精靈風波，森本認為可以考慮。他又指，Game Freak在這次爭議做得不理想，希望增田順一在未來半年多做解說工作。

Then I remember some lyrics of a song.
"問我有沒有,確實也沒有,FF躲避的藉口..."

I spend some time to think about this question,I find one possible answer is that

"I wanna be the very best
Like no one ever was
To catch them is my real test..."
FF可能想係一Ｄ方面做到最好既人同想＂捕捉＂一Ｄ野，但兩樣都未做到，所以努力緊同唔上水住

鬚扑德腰沙 - 藍老師

如果usum完之前整多場XX星大賽有無人玩

1. XX星66單打
2. XX星66雙打
3. XX星33 4P (專業賣隊友制)
4. XX星33 皇家 (專業執雞制)

有人咩

有我 信心嘅保證

預左你 預埋右

你收皮啦上次hea打

你老味海女招新技又幾靚
佐助招射門技又幾痴線

依家已經唔知佢係度做緊乜

不動

4 keepers

海女隻化身好唔掂

養兩個keeper咪算
迪老大打DF / MF 喇
海女賣下萌

19有人用格龍

pkm24

Link?

染巴咁有心機貼喺FB

pkm25

Old news

is so rowlet blow siu

好似好耐之前睇過

2019年6月21日

我想確認係咪有人無斷轉載啫

冇事了
睇落係pixiv畫師自己放上twitter

沒有超能貓的日子 第十天 晴

超能貓極巨化好唔好用？

有無人有計劃／有興趣去

有假
有諗過去

抽左先，遲Ｄ再問

撳左
幾時公布？
中左先諗plan行程買機票
唔中唔去留番諗九月

Agger, I don't know when announce either

仲有mo人有興趣

我

係go到撳掣抽先
啦

係go到撳掣抽先

FF喺MSS旁述又玩下捏他

0628出result

乜嘢係捏他

屌唔記得咗廣東話點講
應該係咸濕笑話

[url][url][url][url]

飛行撚直搗色情基地

[/url][/url][/url][/url]

7哂

比錯link

點樣先可以身在家中捉到go嘅kyogre ？

外掛

搬屋/租屋

100分

係咪可以買少隻廢驚

公廁都要捉？

垃圾照買

未玩過牧場物語先會投訴

咪臭係

由開拓島開始已經係礦石物語

john左

Ask you later

其實易唔易中？

想去同人交換地區寵

唔

唔知

亞洲區唔好太大期待

到時靠百幾隻熱帶龍去當地同人換赫拉克羅斯，甜甜螢，帕奇利茲，尖牙籠，西海無殼海牛，艾姆利多、亞克諾姆

上年去橫須賀見唔少鬼佬同人換火蔥鴨太陽珊瑚

Pokemon劍盾 (閹割版)

瘦仔搞乜撚switch on變撒亞人，CLS

以為自己入錯POST
再禁起底先知你係乜水

深圳人民醫院萬歲！

見過幾多次老衲老婆

每日都同佢老婆打點滴兒劣鳩洗尿喉真是牛B死了

超級抄襲人

民陣：追究狗隻亂咬人集會

無人想睇你比電擊怪虐打

Dynamax只加HP

鬼蟬會唔會變2血

灰已化

可能有呢

MEGA加能力唔加血量
Dynamax加血量唔加能力

其實模組做完後代咪用得番

唔明點解唔可以話dlc/更新補完

真係就咁一半化灰的話真心on9

Gen9 Dynamegamax

如果脫殼忍者Dynamax既話

唔驚釘

飛行系大師呢

志村同我思路很相同

沒有超能貓的日子 第十一天 晴

有？

有

早幾日係Gay吧見到佢

打撚完啦

希特隆聲優結婚

佢條契弟有份搞到小智奪唔到冠

邊有
BW篇直頭未打過就輸咗

條友一直係到幫小智立FLAG

幾時先有得玩啊

now？
2019

已經想玩了

你忙完啦

幫推

出完都可以消失

登頂了

一定亞軍

3.3KG

一人有一隻幻獸

跟返GAME線冠軍要打博士

咁係咪暗示小智真係拎到冠軍

唔好咁大希望啦

OP欺詐

進化埋
另一隻仲含住粒欖

モーン:ゾロアーク
ルザミーネ:アブソル
グラジオ:ブラッキー
リーリエ:シロン

除左個女全家都惡撚

最前排有2隻海牛獸

會突然彈一個路人出黎打博士

回應我的內心吧，G Stone，超越進化，超越超進化吧，超巨大化！

巨大化噴火龍

All in笨笨魚
已約經紀睇樓

屌你老母

咩驚

八方雲集

玩包餃子？

Yess

ok

Push

點解人地係成雙成對玩pokemon go，我就得自己一個

頭先打raid俾至少三對情侶圍住

唔緊要啦
唔係淨係Pokemon go嘅
你玩乜都係自己一個架啦

交換一隻寵呢個任務我大半年都未達成到

習慣就好

腥咁渣ga

我開個分身同自己換

我得一個account，絕不開分身

你地有無中過黑飛？

イベントに参加する場合、当選したトレーナーは最大4人まで一緒に申し込みをすることができます。
一個人中, 可以carry4個人都有份

抽左先

唔中先等人拉入隊

你地中左既話打算順便留係日本幾日？

我打算3日2夜就算

我諗5日啦

都想去東京行下

池袋個PC我都未去過

機票咁貴
7-10日拉番平條數

其實我有假都OK,不過搵人夾到酒店可以慳D

【苦節22年】アニメポケモンのサトシ、「リーグ優勝」が確実視 ついに初優勝くるぞおおおおおお

「ここがアローラ地方か」

サトシのカロスリーグ優勝のフラグ一覧ｗｗｗｗｗ

動畫週邊●●●●●●●●●●●●●●●●●●

G20前行動討論

個人認為現時最重要係︰

1）香港人再嚟一次(或持續)大型遊行或者和平野餐，時間點唔可以係7月1日，必須係G20當天及G20之前 (6月28日之前)，向侵侵同歐洲各國正式表態（唔能夠只靠Liberate Hong Kong嘅白宮聯署╴因為可以做數，一定唔及遊行人數嘅公信力），向佢地表達香港人要d乜，等佢地拎嚟同中共傾。我地唔只係要「徹回」，我地係要「Liberate Hong Kong」、「真普選」(舉牌要寫中文+英文)。因為只有「真普選」，先可以徹底解決「再強推送中」、「警權」等等問題。所有現時嘅訴求，必須升級到更高層次—「真普選」上面。美國幫到你今次徹回送中又點？一日港共政權仲係度，惡法重有機會死灰復燃，要求林鄭下台就更無謂，下個上台都係港共嘅人。

個人認為到時「徹回」等等牌由其他人照舉，知道G20玩法嘅人記得係舉「Liberate Hong Kong」同「我要真普選（中英文）」，唔好比舊有訴求壓倒性多於上述兩者。

民陣6.26有搞集會

2）繼續推高Liberate Hong Kong 白宮聯署數，現在已過10萬，暫時以20萬做目標！聯署連結︰

記得簽完要email confirm

3) 幫手推po﹗將所有G20討論推上熱門！依家唔討論行動好快就到G20﹗

請合力做到以上三點，就算你去唔到遊行／集會，都幫幫手做第2、第3點

部份G20相關討論︰

G20戰線：解放香港白宮聯署20萬目標

G20前不要與港共對話

[G20] 集資登美日德公開信

626行動！去G20各國領事館請願！

楊衛隆：g20 一戰定江山

[G20緊急]最大公約數有兩個1.liberate Hong Kong 2.香港落實普選

係咪我玩嘅方法唔啱

爆咗劍士章但感覺劇情量好少

啱嫁啦, 每個人有4章, 玩到最後先知係咩連結住8個人

利申 玩到第3章

講緊妖錶4
利申：劇情飛住睇

真pkm fans唔會玩妖錶
有中文先玩

咁你講咩驚
八方雲集？

Yes

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

我直接爆咗劍士拎堆終極武器先

劍士點拎

個仔小學未

今年先k1

細仔先1歲多d有排捱

I see

劍士喎 可以周街挑人機果個

個仔出世未？

有咩終極武器拎

囡囡個仔

有冇俾佢睇pokemon

俾左[s]妖怪手錶[s]數碼暴龍佢睇

俾左[/s]妖怪手錶[s]數碼暴龍佢睇

大仔自己識用ps4開youtube,今朝睇緊roy sir場決賽

禁忌之劍

學壞晒

我自己打佢陣佢都會坐定定睇

睇pkm都還好 睇roy蛇會比佢啲play教到壞晒

google下先

佢純粹鐘意水箭龜，成日問我水箭龜幾時出黎
搞到我打個陣成日要拎隻水箭龜出黎

奇異花先係最正

我第二章都未解晒主角已經55lv 你點睇

佢叫呢隻做恐龍，話好驚

有前途(pkm vgc)

同我一樣，你地過咗嚟呢邊先入坑的新巴打

刷經可恥
依家常用個4隻都係around 45lv

香港二代水箭龜王

姐係同我一樣

無刷經 我純粹周圍開晒地圖
開完已經咁高lv

完左wcs後係咪仲有段時間會用19打pc？

咩都叫我用熱水
不過都幾好，之前叫佢飲暖水佢話唔得要飲凍水成日咳，而家可以用水箭龜說服佢

咁多時間打機
btw 把劍俾$75000直接買左，仲殺價平左皮8

好彩佢唔係鍾意比卡超

唔係佢要十萬伏特就大獲

我直接偷

鐘意伊貝，我老婆伊貝版
成日扮伊貝叫

用四個字答你

波克飛機

劍盾得返一半寵銀行d寵點算

話說我平均50lv打第四章boss都苦戰

等收息

如果擺home都有息收嘅話就擺喺度賺bp

有冇拎埋魔大公暴力輸出

返到屋企(home) 仲邊會有息

無 堅持唔拎4大職業

跨版本都有息收

啱啱先拎左，想快d玩完，過幾日有maker 2玩

過幾日有 致全人類玩

囡囡育成萬歲

未知
唯有期待下

講到真係啪手指咁

可能一半都冇呢

啪兩次手指

我隻6v牙龍仔可以拎返出黎，劍盾有雙斧戰龍

You are well come

Well come

Good bob

有冇清買左u記pkm t恤

未買

上次係買左件深红色既排球少年

咩樣

全白poket T未知款
得依隻著得上身

有Ｄ女裝仲靚過男裝

利申：無易服嗜好

DQ件鯉魚龍原本都算ok

恥鬼都ok既，不過唔係個個鍾意

頭先都有揀
最後買唔落手

10件男裝

u記pkm tee有冇咁搶手
放學去睇已經唔見最想要嗰件百變怪soda

恥鬼唔係人人都carry 到
我都買唔落手

結果剩係買左未知嗰件
普通白tee襯其他嘢都得

望咗望伊貝&鳥獸戲畫嗰件幾鐘意

有無圖

Pad記得抽妖怪手錶
好強

PKM玩家誓不向妖貓低頭

唔香

無買lets go
無睇detective
無玩過妖怪手錶

從來唔會真香

女裝

冇女裝
點著

仲未買返叻糕儲

懶

就快1001 但無超能貓同我搶又有乜意義

去左邊

沒有超能貓的日子 第十一天 雨

去埋右邊

碰不到野生的固拉多

今朝某個post度出現過

點解唔入嚟

棄咗驚 , 全職玩油雞

好花果件恥鬼係女裝

Vtuber果然係好文化

咩係油雞

油雞王

有無清知道pokemon let go點用連線交換

想進隻耿鬼

波波波波波波球

FF同我講有女鳥 所以脫左毒

Reddit 討論區搞左個809隻pkm人氣總選舉

另外有個中文版睇得仲方便
每屬/每代都有講 但殘字

忍蛙

中

1001

還有沒有人
令我驚險又興奮？

蠢咗 主角應該要最尾先打最終章
依家個ED唔齊畫面 強逼性重玩

我戀愛了 蕉蕉唔好又話我咩囡都啱悔辱佢

[有圖]今屆香港小姐有個好似麻倉憂

內傷你咁夜都未訓
唔怪得之lala會以為你係廢青

毎天失眠到天光嗎

有冇交老任個上網費先
冇就面連啦

+$10

鬼啊